[轉載自FB]涉嫌港支人口販賣事件,請連登仔幫手救人

內容:

咁多位，幫幫手share
依個係我個親生妹（Name:葉富嬌）
佢自從今個月5月19號係屋企比佢媽咪同幾個陌生人抱走左
之後過幾日有人有同我地聯絡（今個月5月21號用電話133），話佢媽咪急需要錢，叫我地比錢佢地，佢地就會比反個妹我地
佢地當時說話情緒好激動，話如果我地唔比錢佢地，佢就地會拎我個妹反大陸賣，賣反幾十萬！！！
依家我同我屋企人非常擔心我個妹
麻煩如果有我個妹消息請通知我（電話:60388875 ）
麻煩請share出去唔好淨係讚好，人命關天
麻煩請share出去唔好淨係讚好，人命關天
麻煩請share出去唔好淨係讚好，人命關天
麻煩請share出去唔好淨係讚好，人命關天

哦

多謝支那專材
共享支那狗榮耀

一講到支那狗狗捉細佬
就第一個入來帶風向？
支那狗五毛狗即係支那五毛狗
又捉一隻

出面大把垃圾五毛支那愛國廢老狗

乞你老母兒呀,諗辦法唔撚駛俾錢救人啦屌你老母

無報警

推

唔報警？

支那人千秋萬代落地獄

依兩句真係睇到r晒頭

留名

咁大件事,連登仔連幫下手都唔撚幫?
屌你老母支那蝗拐香港BB呀
第時你地如果生左個BB俾支那蝗拐撚左又點呀?

係咪我閱讀理解有問題
樓主個親生妹
俾佢媽咪同幾個陌生人抱走
究竟個媽咪同你仲有無關係
分居/離婚

如果係真 勸事主都係報警啦
網上搵人幫手 真係賭運氣
真係重視個妹
報警先係正途

有講轉載自FB,唔係我自己

其實入過fb睇 唔太真，
ntw fb話報左警架啦 close file 啦

支那老母？如果係仲係唔係香港Bb,？
Btw女係大陸賣到錢既咩仲要十皮咁多

推左先算
條友話報左警架啦

條仔好樣衰 可唔可以打格仔先
老柒會有有心人見到條仔個衰樣然後唔想幫

個大陸老母拎左自己個女去賣
個大佬上網求助
搞咁大場大龍鳳唔自己報警？
個大佬咁搞笑？
照咁睇依單係家事
外人好難幫到咩
真心想幫都唔知點幫...

叫個好大佬自己報警啦

屌你老母